薯條深度學問

究竟買外賣 個紙袋要包實定係留窿 啲薯條返到屋企先會仲係脆既

含住

一定係開窿啦，包實有熱氣有濕氣

識食一定邊行邊食

求示範

次次返到屋企都林晒好冇癮

堂食啦

打開小小
疏氣得黎唔淋同無咁快凍曬
雖然返到去都係凍鳩左 小小暖

林左先最頂唔緊🥴

On9先會外賣薯條

邊度買外賣先

mos 行番屋企路程十分鐘

岩啊屌 邊個會買外賣

真係要外賣就9秒9衝返屋企
咁就唔洗理開唔開窿

即食

外賣一路行一路食咪得